谁说我们中国人看不懂英文？？

又真係幾乖